如何停止咸濕阿伯係公園餵飼大媽

仲撚衰過餵雀同餵馬騮嘅冚家產

仔女唔好俾家用

政府應該撥款關愛叫雞券
老人不鳩痕就不再餵飼野生禽類

公園禁止乞食

依家後生班狗公老左就係咁
成世人都比啲女當ATM咁㩒

千祈唔好咁做

生果金綜援養活公園大媽

飼雀粟啦

將鼠患問題帶去屯門公園
但爬蟲館可能死得仲快

啲錢佢嘅，邊理到佢點用
而家犯法咩
一個地方文化水平低，有呢啲情況都好合理啫

大叫3000過夜無限q

屌點解咁多大媽又樣衰
你話你靚女我都唔介意姐

係公園擺檔賣野唔犯法咩

豬閪都係肉 好撚過自濁

豬閪唔緊要,咁老見到都唔開胃

當你溝極都溝唔到女
你就會慢慢降低標準
最後只要係長頭髮嘅生物都ok

大陸阿伯係中山公園比幾十蚊就屌得

香港阿伯比幾舊水摸手仔

老我當班阿伯就返自己年紀
但係俾咁多錢波皮都冇得掂下先唔知想點

犯法,街頭賣藝者不可以"直接"收取對方金錢
你張圖大媽咁樣收錢點會唔犯法
如果唔係平時啲賣唱/busking既點解要放個袋係地下收錢

文化衍生出嚟嘅嘢
你用法律 道德封左佢 佢只會去另一到搵出路

當你冇目標冇嘢做 都會鳩痕一樣

其實我哋後生又何嘗唔係放假淨係食嘢打卡打飛機
滿足自己虛榮心色慾食慾呢啲簡單嘅慾望

無錯
佢唔現場俾咪轉頭飲茶俾囉
要避容乜易啫
個問題根本唔喺呢度

一到65歲就行官刑

後生咪又係拎錢來課金

大家都係打下飛機

D大媽都幾正 波大大蘿大大

蘇民峰

等佢地馬上風

用長者醫療卷去揼邪骨

帶佢地去幫襯1樓1
質素高啲 唔搞都可以摸下
加上係唐樓玩
無咁傷風敗德

所以要有偶像團體

你去唱 搶大媽fans

有冇絲打想組隊去中環唱懷舊金曲收阿伯利是

有冇巴打絲打合作搞我有器材喇叭

班大媽後生過老野二三十年
係老野眼中 大媽係少女

𠝹鳩佢地個春袋落黎

9隻雞已偷偷留下負皮

大媽免責

仆街啦我長頭髮
利申:男人

秋官個樣好驚

俗不可耐
扭兩嘢就袋袋平安，好過做雞

畀面派對

香港真係商機處處

call漁農處話佢地餵野雞

其實點解唔拎錢去叫雞
又有得摸又屌得

要引入蝻,等佢地係公園唱民族歌果時同啲蝗嘈,你知啲蝗欺善怕惡,最驚啲外族人,自然就會撤退。

有冇人識蝻,向佢地推薦屯門公園啦～

屌佢老母味，，，，要去搵食就滾開呢度返上面支那搵啦屌你老母冚家剷

梁國雄

報驚話見到有人賣淫得唔得

d阿伯唔死都無用

最新研究指出
咸濕呀伯容易受朋輩同大媽影響

果度其實唔係最多
蝴蝶灘個邊仲多

唔好吹佢地既尾部

屯門=淪陷區

教佢去公園跳舞

如果你阿爸成日爛身爛勢，冇愛好，唔點洗錢，
但成日R加家用
記得企硬減佢家用！

比陰司紙

呢個問題有5個詞語係重點，亦都係解決方案
公園：剷走有問題嘅公園地方，改建商場、酒店、私樓，搵地產商打壓呢批賤民，或者更改成其他用途，例如雜物房，廁所，社區中心，政府設施
阿伯：將公園分開男女專屬地方，禁止進入，否則視為非禮
咸濕：性慾閹割，或者學大陸咁，將啲犯事嘅阿伯同大媽，大字報登佢哋私人資料同相片喺公園出入口，令佢哋比街坊唱
大媽：源頭禁止
餵飼：問下康文署執法權去咗邊，點解唔執法

停綜援停生果金

首先將公園改建已經夠on9
又起埋啲一式一樣既垃圾商場你等再多啲蝗攻佔都得啦
第二康文去過啦，佢地班廢柴出口頭警告就算，根本冇料到，如果佢地肯認真執法，肯派人係公園望實，一收錢就出告票罰佢地錢，持之以恆就唔會有咁大問題

幾千蚊課金仲衰過呀伯啦

梗係叫佢買嘢攞收據實報實銷

佢地行唔行到上唐樓

紅色條女一定好撚大波

娶同溝大陸支 其實無問題

你係咪以為自己好撚有分析力

閹晒先俾攞綜援生果金

洗鬼咩
舉個牌寫住老雞巡遊
自然有人對號入座

可唔可以喺wechat whatsapp group 廣傳

話啲大媽好多有性病愛滋嘅

怕閪咩 佢地都冇屌

好似係

係喎
阿伯應該起唔到頭

採陰補陽第八式 黃狗就位

屌，呢到香港定邊到嚟
好撚柒難聽呀，唱咩撚柒嘢，跳咩撚柒舞
成班妖孽群魔亂舞，應予誅殺

點解d區議員成日話為民請命 幾年都解決唔到幾件大媽

全港有幾個哩d地方唱歌

記得當年屯門死過人，推左一班人去土瓜灣海心公園

但轉左工，唔知仲有無人唱，最記得海心隔離有棟樓，d人入伙先知咁嘈

屯門公園

點搞
同熊貓一撚樣係蟈家送俾我地嘅禮物

旺角行人專用區咪又係一大堆哩d人

唔係，係d廢老廢中上去扮大爺娶落黎

向稅務局舉報懷疑任何逃稅行為，唔見稅局理就日日舉報。

你無辦法斷阿伯米路，班左膠屌撚死你

你啱

唔係，係d老野會打撚死你

雨傘又好鳩嗚都好，前人都試過同佢地嘈，點都係後生仔輸蝕

臨老入花叢

唔死都冇用

岩 老左都有慾望

仲要以為自己係紳士君子

痴撚線 , 睇其他片條北姑當正公園係私人舞台 成個活動模式跟本係簡化版夜總會
再搵下新聞原來係玩到集團式搵食 , 咁都無人正視處理

人哋我紅毛泥封西
我有萬能膠痴jer

點解唔番大陸俾幾十蚊入閘

阿伯覺得咁樣flirt下女過癮

有時有d正既大媽都想用下面教訓下佢

今時今日仲咁幼稚
抵俾人叫廢老

食得咁偏

佢地話食完飯落街聽下歌仔

年紀大係得哩d娛樂

笑撚到我仆街

聽歌仔就要俾錢助長不法行為

正一老而不

是為賊

正皮係比個標題

冇common sense 真係慘
駛唔駛叫個小學生幫你惡補下常識？

以前妓院果啲賣藝唔賣身都可能係咁 中國人咁耐以嚟都無進步過

情況就等於班大種乞兒，報紙都爆晒係集團式，法例又唔準行乞，班差佬咪又係當睇唔到，根本班蝗就係免責

好呀唔該
連登呢度應該大把老師呀

其實係唔睇報紙，d事過左去就算定點

賣藝唔等於行乞

收利是有灰色位

唱歌本身係一種文化，基本法下人民既自由

你唔好以為我撐佢地，哩d係案例，最後一句仲要係法官講

哩d情況唔修例根本搞唔到，但你唔駛旨意

咁又係，就算係小學生，起碼都有常識過你

同啲廢老結婚生返幾件

或者佢地當年去東莞玩開呢啲

係礲門個平台都聽到大媽唱歌 住低層好撚慘

同毒撚課金追女團差唔多姐

唔係，咁你比幾個可行嘅方法

想屌，真正好正，每日150 已實現

用擴音器材呢一點應該有得攻破

入陰司紙

大媽有愛滋

唔洗打貿易戰 送幾件大媽比侵侵

你連廢老餵雀都阻唔到，點阻人地餵恐龍呀

沉晚發夢夢見有幾千人打爆晒現場所有音響器材，之後續個咁咁……
最後點知醒咗

呢2條友好似樣 應該係老母同個女岀嚟揾食

贏完6月9號 之後打屯門公園有無得諗

黃狗射尿

屯門冇雞叫掛

仲有上水水貨客呀
光復香港呀

太多on9廢老覺得係歌舞昇平呢d小農dna思想

射撚左？

佢哋一路唱，一路係佢哋側邊吹“D打”同玩“查叉”。

醫療卷應該開放叫雞，因為不舉都係病黎～

搵啲兄弟過去屯門公園挑吓機先

怕d兄弟招架唔住，俾啲大媽摸兩摸入咗佢哋溫柔鄉

影相貼大字報/派街坊
等佢地啲老婆見到

唔單止廢老，仲有廢中

正正經經唱歌都算
影響市容就真係不能忍

喺中環好多遊客，簡直影衰香港，唱又唱得難聽咪又開得大聲

康文署班廢柴唔撚做嘢
分分鐘呢班友都有錢分

唔係啩，竟然會對呢啲大媽有興趣😂😂😂

住屯門，住公屋，攞綜援，仲有利是錢收補貼生活人生勝利組，難怪個個大媽又跳又唱咁風騷

次次都係佢地中間都行過
直接撞撚開佢地

我真係無辦法以藝術角度去欣賞

咁我地都要

屌你老母有塊閪有對波就咁好揾，唱又唱得難聽

呢啲係咪就係傳說中嘅馬照跑舞照跳

都係廿幾三十年前北上叫雞戈班，阻止唔黎嫁啦

屌你老母成班死廢佬俾班大媽當atm㩒

以前青樓果d唔同依d

屌你老母呢班廢老後生嗰時就係抱住d錢我嘅，我鍾意點洗就點洗嘅心態，搞到老左都仲咁濕鳩，分別係以前洗佢自己錢，而家洗政府生果金，老綜雙糧同兩蚊搭車慳落嗰d，正仆街

屌好撚仆街
咁樣呃老人家錢

明買明賣點樣呃法

240p睇落右邊有啲似泰臣

幫廢老絕育, 仔女唔好比家用, cut生果金綜援

可能唔做佢生意呢

條廢佬重課喎，可能有心無力睇咗當𨳒咗

影相， 報警， 話有街頭騙案

食相之樣衰 真係折墮

唉，國之將亡

點解又有新片

後生醒目
老野on9者

法津上打交係同罪無話邊個郁手先
情感上仲要普遍傾向同情老野

生番就講打講殺
班後生反而似文明人，只不過生存生蕃社會

不嬲d廢老仲活係石塘咀廟街年代
唱隻歌就比幾舊水貼士
當溝女咁冧到件歌女最終同佢仆野

心理變態多過肉體求慾

後生仔嘅娛樂係課金打機
老坑嘅娛樂係課金俾大媽

太有型

咁鬼垃圾俾乜Q錢

仲有冇

做媒啫

有d唔係大媽, 係少婦

我見啲蟹伯俾成幾舊水啲大媽，不如走去叫雞好過啦

叫雞分分鐘有仲錢找

頭先11點12點去到好空曠
不過咁都好 方便我影相
前兩年3 4點先去到 多人到以為去左行花市

大把人影佢

咩網有
條友個樣同我老闆有十成似
我同我d同事成日拎黎笑

呢條閪伯真係老不羞

取消高額長者生活津貼, 長者生活津貼, 長者綜援

我諗好似毒撚做兵咁，都要洗好多錢，但唔叫雞

毒撚足70年

試下夜總會同色情事業合法化

想睇原片